Counter({('Harry', 'MISC'): 1087, ('Ron', 'PER'): 423, ('Hagrid', 'PER'): 347, ('Hermione', 'PER'): 249, ('Snape', 'PER'): 140, ('Dumbledore', 'PER'): 138, ('Harry', 'PER'): 131, ('Dudley', 'PER'): 122, ('Neville', 'PER'): 111, ('Malfoy', 'PER'): 109, ('Quirrell', 'PER'): 93, ('McGonagall', 'PER'): 87, ('Uncle Vernon', 'PER'): 76, ('Hogwarts', 'MISC'): 65, ('Gryffindor', 'LOC'): 47, ('Wood', 'PER'): 45, ('Aunt Petunia', 'LOC'): 43, ('Yes', 'ORG'): 40, ('Quidditch', 'MISC'): 40, ('Dursleys', 'PER'): 39, ('Voldemort', 'PER'): 35, ('Slytherin', 'LOC'): 35, ('Potter', 'PER'): 34, ('Percy', 'PER'): 34, ('Filch', 'PER'): 31, ('Uncle Vernon', 'LOC'): 30, ('Fred', 'PER'): 29, ('Stone', 'PER'): 29, ('Norbert', 'PER'): 25, ('Dursley', 'PER'): 23, ('\n\n', 'PER'): 21, ('Goyle', 'LOC'): 21, ('Mr. Dursley', 'PER'): 20, ('Fluffy', 'PER'): 20, ('Ronan', 'PER'): 20, ('George', 'PER'): 19, ('Weasley', 'PER'): 19, ('\n\n', 'LOC'): 18, ('Hermione Granger', 'PER'): 16, ('Gryffindor', 'PER'): 16, ('Filch', 'LOC'): 16, ('Christmas', 'MISC'): 15, ('Charlie', 'PER'): 15, ('Snitch', 'MISC'): 15, ('Muggle', 'PER'): 14, ('Harry Potter', 'MISC'): 14, ('Flitwick', 'PER'): 14, ('You-Know-Who', 'MISC'): 13, ('Piers', 'PER'): 13, ('London', 'LOC'): 13, ('Great Hall', 'LOC'): 13, ('Gryffindors', 'ORG'): 13, ('Fang', 'PER'): 13, ('Bane', 'PER'): 13, ('Madam Pomfrey', 'PER'): 12, ('Go', 'MISC'): 12, ('Gringotts', 'PER'): 12, ('Hedwig', 'PER'): 12, ('Nicolas Flamel', 'PER'): 12, ('Madam Hooch', 'PER'): 12, ('Peeves', 'LOC'): 12, ('Privet Drive', 'MISC'): 11, ('Griphook', 'PER'): 11, ('Muggles', 'LOC'): 10, ('\n\nHe', 'MISC'): 10, ('Crabbe', 'PER'): 10, ('Slytherins', 'PER'): 10, ('Norris', 'PER'): 10, ('Snape', 'LOC'): 10, ('Crabbe', 'LOC'): 10, ('Flamel', 'PER'): 10, ('Stone', 'ORG'): 10, ('Professor McGonagall', 'PER'): 9, ('\n\nHarry', 'MISC'): 9, ('Leaky Cauldron', 'MISC'): 9, ('Professor Quirrell', 'PER'): 9, ('Ravenclaw', 'LOC'): 9, ('Draco Malfoy', 'PER'): 9, ('Weasleys', 'PER'): 9, ('Peeves', 'MISC'): 9, ('Seamus', 'MISC'): 9, ('Quaffle', 'LOC'): 9, ('Vernon', 'LOC'): 8, ('Halloween', 'MISC'): 8, ('Hagrid', 'LOC'): 8, ('Gringotts', 'LOC'): 8, ('Mr. Potter', 'MISC'): 8, ('Hufflepuff', 'MISC'): 8, ('Lee Jordan', 'PER'): 8, ('George Weasley', 'PER'): 8, ('Dean', 'PER'): 8, ('Seeker', 'PER'): 8, ("Sorcerer's Stone", 'ORG'): 8, ('Albus Dumbledore', 'PER'): 7, ('I', 'MISC'): 7, ('Can', 'ORG'): 7, ('Diagon Alley', 'PER'): 7, ('Nimbus Two Thousand', 'ORG'): 7, ('Scabbers', 'PER'): 7, ('Fat Lady', 'MISC'): 7, ('Bludgers', 'PER'): 7, ('Bludger', 'PER'): 7, ('Potters', 'PER'): 6, ('Sorry', 'PER'): 6, ('Petunia', 'LOC'): 6, ('Gringotts', 'MISC'): 6, ('Potions', 'PER'): 6, ('Hufflepuff', 'LOC'): 6, ('Mr. Ollivander', 'MISC'): 6, ('Mom', 'PER'): 6, ('Aunt Petunia', 'PER'): 5, ('Nah', 'LOC'): 5, ('Ministry of Magic', 'ORG'): 5, ('Madam Malkin', 'PER'): 5, ('Anyway', 'LOC'): 5, ('Every Flavor Beans', 'MISC'): 5, ('Chocolate Frogs', 'MISC'): 5, ('Romania', 'LOC'): 5, ('Seamus Finnigan', 'PER'): 5, ("D'you", 'MISC'): 5, ('Nimbus Two Thousand', 'MISC'): 5, ('Miss Granger', 'PER'): 5, ('Marcus Flint', 'PER'): 5, ('Snape', 'MISC'): 5, ('Firenze', 'LOC'): 5, ('The Dursleys', 'ORG'): 4, ('People', 'MISC'): 4, ('Dedalus Diggle', 'PER'): 4, ('Mrs. Figg', 'MISC'): 4, ('Marge', 'PER'): 4, ('Smeltings', 'LOC'): 4, ('Dudley', 'LOC'): 4, ('he', 'MISC'): 4, ('Dark', 'MISC'): 4, ('Course', 'MISC'): 4, ('Galleons', 'PER'): 4, ('Muggle world', 'MISC'): 4, ('Bill', 'PER'): 4, ('High Table', 'MISC'): 4, ('Nearly Headless Nick', 'MISC'): 4, ('Peeves', 'PER'): 4, ('Herbology', 'MISC'): 4, ('Seamus', 'PER'): 4, ('Quidditch Through the Ages', 'MISC'): 4, ('Longbottom', 'MISC'): 4, ('Look!', 'MISC'): 4, ('Oliver Wood', 'PER'): 4, ('Seeker', 'MISC'): 4, ('Beaters', 'PER'): 4, ('Professor Flitwick', 'PER'): 4, ('Fred Weasley', 'PER'): 4, ('Mirror of Erised', 'MISC'): 4, ('Elixir of Life', 'MISC'): 4, ('Severus', 'PER'): 4, ('\n\nQuirrell', 'ORG'): 4, ('Mrs. Dursley', 'MISC'): 3, ('Put-Outer', 'MISC'): 3, ('Lily', 'PER'): 3, ('Muggles', 'PER'): 3, ('Two', 'MISC'): 3, ('He', 'MISC'): 3, ('Aunt Petunia and Dudley', 'LOC'): 3, ('Stonewall High', 'ORG'): 3, ('Smelting', 'ORG'): 3, ('Smelting', 'PER'): 3, ('OUT!', 'ORG'): 3, ('Dursleys', 'LOC'): 3, ('Wizard', 'PER'): 3, ('\n\nHagrid', 'MISC'): 3, ('Tap', 'LOC'): 3, ('Doris Crockford', 'PER'): 3, ('Sickles', 'PER'): 3, ('Knuts', 'PER'): 3, ('Nice', 'LOC'): 3, ("King's Cross", 'LOC'): 3, ('Ginny', 'PER'): 3, ('Bettie Bott', 'PER'): 3, ('Agrippa', 'PER'): 3, ('Chocolate Frog', 'PER'): 3, ('Firs', 'PER'): 3, ('Where', 'LOC'): 3, ('HUFFLEPUFF', 'MISC'): 3, ('GRYFFINDOR', 'ORG'): 3, ('Goyle', 'PER'): 3, ('Slytherin', 'ORG'): 3, ('Transfiguration', 'LOC'): 3, ('Snape', 'ORG'): 3, ('Professor Dumbledore', 'PER'): 3, ('Defense Against the Dark Arts', 'ORG'): 3, ('Professor Snape', 'PER'): 3, ('Malfoy', 'LOC'): 3, ('Malfay', 'PER'): 3, ('Parvati Patil', 'PER'): 3, ('Quidditch cup', 'MISC'): 3, ('Chasers', 'ORG'): 3, ('Three Chasers', 'MISC'): 3, ('Quaffle', 'MISC'): 3, ('Quaffle', 'PER'): 3, ('Flint', 'PER'): 3, ('Flint', 'LOC'): 3, ('Send', 'PER'): 3, ('Flamel', 'LOC'): 3, ('Ronald Weasley', 'PER'): 3, ('Sprout', 'PER'): 3, ('Mars', 'LOC'): 3, ('Ready', 'MISC'): 3, ('Potters', 'MISC'): 2, ('Kent', 'LOC'): 2, ('Yorkshire', 'LOC'): 2, ('Britain', 'LOC'): 2, ('\n\nHow', 'MISC'): 2, ('YouKnow', 'MISC'): 2, ('Muggles', 'ORG'): 2, ('You- Know-Who', 'ORG'): 2, ('\n\nDumbledore', 'MISC'): 2, ('CarA', 'ORG'): 2, ('Figg', 'PER'): 2, ('Snowy', 'LOC'): 2, ('Piers Polkiss', 'PER'): 2, ('Brazil', 'LOC'): 2, ('DURSLEY!', 'ORG'): 2, ('YOU', 'ORG'): 2, ('Get the mail', 'MISC'): 2, ('\n\nSomething', 'MISC'): 2, ("I'm armed!", 'MISC'): 2, ('Budge', 'LOC'): 2, ('Inside', 'PER'): 2, ('Rubeus Hagrid', 'PER'): 2, ('HOGWARTS SCHOOL', 'ORG'): 2, ('WITCHCRAFT', 'MISC'): 2, ('ALBUS', 'MISC'): 2, ('Knew!', 'ORG'): 2, ('Anyway', 'PER'): 2, ('Dark Side', 'MISC'): 2, ('Powerful', 'ORG'): 2, ('Bones', 'ORG'): 2, ('\n\nBut', 'MISC'): 2, ('NEVER', 'MISC'): 2, ('Knuts', 'LOC'): 2, ("D'yeh", 'MISC'): 2, ('Underground', 'LOC'): 2, ('Muggles', 'MISC'): 2, ('Mr. Harry Potter', 'MISC'): 2, ('Someone', 'PER'): 2, ('Vault', 'PER'): 2, ('Madam Malkin', 'ORG'): 2, ('Mr. Ollivander', 'PER'): 2, ('Yew', 'LOC'): 2, ('Oak', 'LOC'): 2, ('Let me see', 'MISC'): 2, ('Ollivander', 'PER'): 2, ('Hogwarts Express', 'MISC'): 2, ('Lee', 'PER'): 2, ('Hey', 'ORG'): 2, ('Harry Potter!', 'MISC'): 2, ('Houses', 'PER'): 2, ('Wow', 'PER'): 2, ('\n\nRon', 'MISC'): 2, ('Mars Bars', 'MISC'): 2, ('Can I', 'MISC'): 2, ('Grindelwald', 'LOC'): 2, ('Unicorn', 'LOC'): 2, ('Daily Prophet', 'MISC'): 2, ('Scabbers', 'ORG'): 2, ('Nobody', 'MISC'): 2, ('The Sorting Ceremony', 'MISC'): 2, ('Fat Friar', 'MISC'): 2, ('Or', 'LOC'): 2, ('Hannah', 'ORG'): 2, ('Terry', 'PER'): 2, ('Ravenclaws', 'PER'): 2, ('Gryffindor', 'ORG'): 2, ('Neville Longbottom', 'PER'): 2, ('We got Potter!', 'MISC'): 2, ('Nicholas de Mimsy', 'PER'): 2, ('Great Uncle Algie', 'MISC'): 2, ('Percy Weasley', 'PER'): 2, ('Ouch!', 'MISC'): 2, ('Go away', 'MISC'): 2, ('Mrs. Norris', 'MISC'): 2, ('History of Magic', 'MISC'): 2, ('Binns', 'PER'): 2, ('Charms', 'PER'): 2, ('One Thousand Magical Herbs and', 'MISC'): 2, ('Fang', 'LOC'): 2, ('Dean Thomas', 'PER'): 2, ('Remembrall', 'PER'): 2, ('Remembrall', 'ORG'): 2, ('Follow me', 'MISC'): 2, ('Charlie Weasley', 'PER'): 2, ('Gryffindor team', 'ORG'): 2, ('STUDENTS', 'ORG'): 2, ('Quick', 'MISC'): 2, ('McGonagall Harry', 'PER'): 2, ('Keeper', 'PER'): 2, ('Bludgers', 'LOC'): 2, ('Golden Snitch', 'MISC'): 2, ('Seekers', 'PER'): 2, ('Wingardium Leviosa!', 'ORG'): 2, ('Hufflepuffs', 'MISC'): 2, ('Wonder', 'PER'): 2, ('Angelina Johnson', 'PER'): 2, ('Johnson', 'PER'): 2, ('Adrian Pucey', 'PER'): 2, ('Angelina', 'PER'): 2, ('Red card!', 'MISC'): 2, ('Rubbish', 'MISC'): 2, ('Weasley', 'LOC'): 2, ('Wizardry', 'LOC'): 2, ('Restricted Section', 'ORG'): 2, ('The Restricted Section', 'MISC'): 2, ('\n\nA', 'MISC'): 2, ('Come', 'MISC'): 2, ('Leg', 'PER'): 2, ('Locker Curse', 'PER'): 2, ("Sorcerer's Stone", 'MISC'): 2, ('Come on', 'MISC'): 2, ('\n\nIt', 'MISC'): 2, ('Fluffy', 'MISC'): 2, ('Fluffy', 'ORG'): 2, ("Yeh'll", 'PER'): 2, ('Hullo', 'PER'): 2, ('Trevor', 'PER'): 2, ("I'll", 'MISC'): 2, ('Baron', 'PER'): 2, ("Devil's Snare", 'MISC'): 2, ('Devil', 'PER'): 2, ('Snare', 'PER'): 2, ('Stone!', 'ORG'): 2, ('First', 'MISC'): 2, ('Lord Voldemort', 'PER'): 2, ('SEIZE HIM!', 'MISC'): 2, ('KILL HIM!', 'MISC'): 2, ("Harry Potter and the Sorcerer's Stone \n\nCHAPTER ONE \n\nTHE BOY", 'MISC'): 1, ('WHO', 'ORG'): 1, ('Grunnings', 'MISC'): 1, ("Mrs. Potter was Mrs. Dursley's sister", 'MISC'): 1, ('unDursleyish', 'MISC'): 1, ('Potters away', 'MISC'): 1, ('When Mr. and Mrs. Dursley', 'MISC'): 1, ('Privet', 'PER'): 1, ('Grunnings', 'PER'): 1, ('Harry" \n\nMr. Dursley', 'PER'): 1, ('Fear', 'PER'): 1, ('Harvey', 'PER'): 1, ('Harold', 'PER'): 1, ('Rejoice, for You-Know-Who', 'MISC'): 1, ('Shoo!', 'MISC'): 1, ('Mrs. Next Door', 'MISC'): 1, ('Jim McGuffin', 'PER'): 1, ('Jim', 'MISC'): 1, ('Ted', 'MISC'): 1, ('Dundee', 'LOC'): 1, ('Bonfire Night', 'MISC'): 1, ('Potters... \n\nMrs. Dursley', 'MISC'): 1, ('Howard', 'PER'): 1, ('Flocks', 'PER'): 1, ('Muggle', 'LOC'): 1, ('Who', 'ORG'): 1, ('You-Know-', 'MISC'): 1, ("Godric's Hollow", 'MISC'): 1, ('James Potter', 'MISC'): 1, ('Lily and James', 'MISC'): 1, ('\n\nOh', 'MISC'): 1, ('Albus', 'MISC'): 1, ('Harry Potter come and live here!', 'MISC'): 1, ('Really', 'PER'): 1, ('Harry Potter day in the future', 'MISC'): 1, ('Borrowed', 'PER'): 1, ('Young Sirius Black', 'MISC'): 1, ('Bristol', 'LOC'): 1, ('London Underground', 'LOC'): 1, ('Could I', 'MISC'): 1, ('Shhh!', 'ORG'): 1, ('Muggles!', 'ORG'): 1, ("Lily an' James", 'MISC'): 1, ('Sirius', 'LOC'): 1, ('Harry Potter', 'PER'): 1, ('To Harry Potter', 'MISC'): 1, ('CHAPTER TWO \n\nTHE VANISHING GLASS \n\nNearly', 'MISC'): 1, ('Privet Drive', 'PER'): 1, ('Dudley Dursley', 'PER'): 1, ('Yet Harry Potter', 'MISC'): 1, ('Get up!', 'MISC'): 1, ('Now!', 'MISC'): 1, ('Duddy', 'LOC'): 1, ('\n\nDudley', 'MISC'): 1, ('Scotch', 'MISC'): 1, ('Comb your hair!', 'MISC'): 1, ('Auntie Marge', 'PER'): 1, ('Mommy', 'LOC'): 1, ('Daddy', 'LOC'): 1, ('Dudley!', 'ORG'): 1, ('Tibbles', 'LOC'): 1, ('Mr. Paws', 'MISC'): 1, ('Tufty', 'LOC'): 1, ('Yvonne', 'PER'): 1, ('Majorca', 'LOC'): 1, ('\n\nDudley', 'ORG'): 1, ('Dinky Duddydums', 'LOC'): 1, ('Mummy', 'MISC'): 1, ("Mrs. Figg's cabbage", 'MISC'): 1, ('MOTORCYCLES', 'ORG'): 1, ('Make it move', 'MISC'): 1, ('Uncle Vernon and Dudley', 'PER'): 1, ('Boa Constrictor', 'LOC'): 1, ('DUDLEY', 'MISC'): 1, ('MR', 'ORG'): 1, ('COME', 'MISC'): 1, ('Brazil', 'MISC'): 1, ('THREE \n\nTHE', 'MISC'): 1, ('Brazilian', 'MISC'): 1, ('Dennis', 'PER'): 1, ('Malcolm', 'PER'): 1, ('Gordon', 'PER'): 1, ('Harry Hunting', 'PER'): 1, ('Stonewall', 'LOC'): 1, ('Harry at Mrs. Figg', 'MISC'): 1, ('Ickle Dudleykins', 'PER'): 1, ('DotA', 'MISC'): 1, ('Make Harry', 'MISC'): 1, ('Make Dudley', 'MISC'): 1, ('Smelting', 'MISC'): 1, ('Isle of Wight', 'LOC'): 1, ('Mr. H. Potter The Cupboard', 'MISC'): 1, ('Stairs 4 Privet Drive Little Whinging Surrey The', 'MISC'): 1, ('H. \n\n', 'PER'): 1, ('Dad!', 'ORG'): 1, ('I WANT MY LETTER!', 'MISC'): 1, ('Watching', 'MISC'): 1, ('SILENCE', 'ORG'): 1, ('Yesterday', 'MISC'): 1, ('H. Potter', 'MISC'): 1, ('The Smallest Bedroom', 'MISC'): 1, ('4 Privet Drive', 'MISC'): 1, ('“ \n\nWith', 'MISC'): 1, ('Lights', 'PER'): 1, ('Tiptoe Through the Tulips', 'MISC'): 1, ('Out!', 'ORG'): 1, ("Shake'em", 'LOC'): 1, ('Scuse', 'LOC'): 1, ('Mr. H. Potter', 'MISC'): 1, ('Only I', 'PER'): 1, ('Mr. H. Potter Room', 'MISC'): 1, ('Railview Hotel', 'PER'): 1, ('Daddy', 'PER'): 1, ('Dud ley', 'MISC'): 1, ('The Great Humberto', 'MISC'): 1, ('\n\nMonday', 'ORG'): 1, ('Tuesday', 'PER'): 1, ('Come on!', 'MISC'): 1, ('Thirty', 'PER'): 1, ('\n\nBOOM', 'MISC'): 1, ('FOUR \n\nTHE KEEPER OF THE KEYS \n\nBOOM', 'MISC'): 1, ('– \n\nSMASH!', 'MISC'): 1, ('Anyway --', 'MISC'): 1, ('Happy Birthday Harry', 'MISC'): 1, ('Who are you?', 'MISC'): 1, ('Keeper of Keys', 'LOC'): 1, ('Grounds', 'LOC'): 1, ('Call me Hagrid', 'MISC'): 1, ("I'm Keeper of Keys at Hogwarts", 'MISC'): 1, ('Sony', 'ORG'): 1, ('ALL WHAT?', 'MISC'): 1, ('ANYTHING', 'ORG'): 1, ('My world', 'MISC'): 1, ('Mimblewimble', 'PER'): 1, ('Stop!', 'MISC'): 1, ('Vernon Dursley', 'PER'): 1, ('STOP!', 'ORG'): 1, ('I FORBID YOU!', 'MISC'): 1, ('Mr. H. Potter', 'PER'): 1, ('The Floor', 'MISC'): 1, ('Hut', 'MISC'): 1, ('Rock', 'LOC'): 1, ('The Sea', 'LOC'): 1, ('WIZARDRY Headmaster', 'MISC'): 1, ('Order of Merlin', 'MISC'): 1, ('First Class', 'MISC'): 1, ('Grand Sorc', 'MISC'): 1, ('Chf', 'PER'): 1, ('Warlock', 'ORG'): 1, ('Supreme Mugwump', 'MISC'): 1, ('International Confed', 'ORG'): 1, ('Dear Mr. Potter', 'MISC'): 1, ('Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry', 'ORG'): 1, ('Minerva McGonagall', 'PER'): 1, ('Deputy Headmistress Questions', 'MISC'): 1, ("Gallopin' Gorgons", 'PER'): 1, ('Given Harry', 'PER'): 1, ('Weather', 'LOC'): 1, ("Hope you're Well", 'MISC'): 1, ('Hagrid Hagrid', 'PER'): 1, ('A Muggle', 'MISC'): 1, ('Muggles I', 'PER'): 1, ('Blown', 'MISC'): 1, ('CAR', 'ORG'): 1, ("Lily an' James Potter", 'MISC'): 1, ('Harry Potter not knowin', 'MISC'): 1, ('Ah', 'MISC'): 1, ('Gulpin', 'PER'): 1, ('Worse', 'LOC'): 1, ("Don' make", 'MISC'): 1, ('Horribly', 'ORG'): 1, ('Reckon Dumbledore', 'PER'): 1, ('McKinnons', 'PER'): 1, ('Prewetts', 'ORG'): 1, ('Brought', 'PER'): 1, ('Load', 'MISC'): 1, ('Vol--', 'ORG'): 1, ('You-Know-Who?', 'MISC'): 1, ('Disappeared', 'LOC'): 1, ('Vanished', 'LOC'): 1, ('Him', 'PER'): 1, ("Stop Lily an' James Potter", 'MISC'): 1, ('Albus', 'PER'): 1, ('I AM NOT PAYING FOR', 'MISC'): 1, ('OLD FOOL', 'MISC'): 1, ('TEACH HIM MAGIC TRICKS!', 'MISC'): 1, ('INSULT- ALBUS-', 'PER'): 1, ('FRONT-', 'MISC'): 1, ('ME!', 'MISC'): 1, ('Pulling Aunt Petunia and Dudley', 'ORG'): 1, ("Shouldn'ta", 'PER'): 1, ('FIVE \n\nDIAGON ALLEY \n\nHarry', 'MISC'): 1, ('Best be Off', 'MISC'): 1, ('Mm', 'MISC'): 1, ("Wizards' bank", 'ORG'): 1, ('Wizards', 'ORG'): 1, ('Goblins', 'LOC'): 1, ('Fer Dumbledore', 'PER'): 1, ("Fetchin'", 'PER'): 1, ("Got everythin'?", 'MISC'): 1, ('Flew', 'LOC'): 1, ("I've", 'MISC'): 1, ('Seems', 'LOC'): 1, ('Daily Prophet', 'PER'): 1, ("Ministry o' Magic", 'ORG'): 1, ('Ministry of Magic', 'MISC'): 1, ('Cornelius Fudge', 'PER'): 1, ('Passersby', 'PER'): 1, ('WIZARDRY UNIFORM First', 'MISC'): 1, ('COURSE BOOKS All', 'MISC'): 1, ('The Standard Book of Spells', 'MISC'): 1, ('Grade 1', 'MISC'): 1, ('Miranda Goshawk A History of Magic', 'ORG'): 1, ('Bathilda Bagshot', 'PER'): 1, ('Adalbert Waffling A Beginners', 'PER'): 1, ('Guide to Transfiguration', 'MISC'): 1, ('Emetic Switch One Thousand Magical Herbs and', 'ORG'): 1, ('Fungi by Phyllida Spore Magical Drafts', 'MISC'): 1, ('Arsenius Jigger Fantastic Beasts', 'PER'): 1, ('Where to Find Them', 'MISC'): 1, ('Newt Scamander', 'PER'): 1, ('The Dark Forces: A Guide to Self-Protection', 'MISC'): 1, ('Quentin Trimble', 'PER'): 1, ('EQUIPMENT', 'ORG'): 1, ('Students', 'MISC'): 1, ('OR', 'MISC'): 1, ('PARENTS ARE REMINDED THAT FIRST YEARS ARE NOT ALLOWED', 'MISC'): 1, ("Can't, Tom", 'MISC'): 1, ("I'm on Hogwarts", 'MISC'): 1, ('The Leaky Cauldron', 'MISC'): 1, ('Bless my soul', 'MISC'): 1, ('Welcome back, Mr. Potter', 'MISC'): 1, ('Delighted, Mr. Potter', 'MISC'): 1, ('Diggle', 'PER'): 1, ('He remembers!', 'MISC'): 1, ('He remembers me!', 'MISC'): 1, ('P-P-Potter', 'MISC'): 1, ('D-Defense Against the D-D-Dark Arts', 'ORG'): 1, ('P-P-Potter?', 'MISC'): 1, ("I've g", 'MISC'): 1, ('Harry', 'LOC'): 1, ('Black Forest', 'LOC'): 1, ('Vampires', 'LOC'): 1, ('Hags', 'LOC'): 1, ('Cauldrons --', 'MISC'): 1, ('All Sizes - Copper', 'MISC'): 1, ('Brass', 'MISC'): 1, ('Pewter', 'MISC'): 1, ('Silver', 'MISC'): 1, ('Self', 'MISC'): 1, ('Collapsible', 'PER'): 1, ('Apothecary', 'PER'): 1, ('Dragon', 'MISC'): 1, ('\n\nA', 'ORG'): 1, ('Eeylops Owl Emporium', 'PER'): 1, ('Tawny', 'LOC'): 1, ('Screech', 'LOC'): 1, ('Barn', 'LOC'): 1, ('Brown', 'LOC'): 1, ('Enter', 'MISC'): 1, ('Of', 'PER'): 1, ('For', 'PER'): 1, ('Must', 'PER'): 1, ('A treasure', 'MISC'): 1, ('Thief', 'PER'): 1, ("Yeh'd", 'PER'): 1, ('Griphook!', 'MISC'): 1, ("What's the You-Know-What", 'MISC'): 1, ('Stalagmite', 'PER'): 1, ('Columns', 'MISC'): 1, ('Galleon', 'MISC'): 1, ('Sickle', 'LOC'): 1, ('I keep me mouth', 'MISC'): 1, ('Robes for All Occasions', 'MISC'): 1, ('Got the lot here', 'MISC'): 1, ("I'll smuggle", 'MISC'): 1, ('Play Quidditch at all?', 'MISC'): 1, ("That's Hagrid", 'MISC'): 1, ('Quidditch!', 'MISC'): 1, ('School houses', 'ORG'): 1, ('Better Hufflepuff', 'MISC'): 1, ('Flourish', 'MISC'): 1, ('Blotts', 'PER'): 1, ('Even Dudley', 'PER'): 1, ('Curses', 'LOC'): 1, ('Countercurses', 'LOC'): 1, ('Bewitch Your Friends', 'MISC'): 1, ('Befuddle Your Enemies', 'MISC'): 1, ('Latest Revenges: Hair Loss', 'MISC'): 1, ('Jelly', 'PER'): 1, ('Legs', 'PER'): 1, ('Vindictus Viridian', 'PER'): 1, ('Apothecary', 'MISC'): 1, ('Barrels', 'PER'): 1, ('Outside the Apothecary', 'MISC'): 1, ('I don', 'MISC'): 1, ('Eeylops Owl Emporium', 'ORG'): 1, ('Don', 'MISC'): 1, ('Don', 'LOC'): 1, ('Just Ollivanders', 'PER'): 1, ('Ollivanders', 'MISC'): 1, ('Ollivanders: Makers of Fine Wands', 'MISC'): 1, ('Pliable', 'MISC'): 1, ('\n\nMr. Ollivander', 'MISC'): 1, ('Thirteen', 'MISC'): 1, ('Rubeus', 'LOC'): 1, ('Hold', 'PER'): 1, ('Ollivander', 'MISC'): 1, ('Nine inches', 'MISC'): 1, ('Maple', 'MISC'): 1, ('Seven inches', 'MISC'): 1, ('Tricky', 'PER'): 1, ('Curious', 'MISC'): 1, ('Mr. Potter.... After all', 'MISC'): 1, ('He- Who-Must-Not-Be-', 'MISC'): 1, ('Named', 'MISC'): 1, ('Underground', 'MISC'): 1, ('Paddington station', 'LOC'): 1, ("I'm special", 'MISC'): 1, ('Mr. Ollivander...', 'MISC'): 1, ("I'm famous", 'MISC'): 1, ("Yeh've", 'PER'): 1, ("First o' September -- King's Cross", 'MISC'): 1, ('SIX \n\nTHE', 'MISC'): 1, ('PLATFORM', 'MISC'): 1, ('NINE', 'MISC'): 1, ('THREE', 'MISC'): 1, ('QUARTERS \n\nHarry', 'MISC'): 1, ('A History of Magic', 'MISC'): 1, ('Grunt', 'LOC'): 1, ('Thank', 'MISC'): 1, ('Taking Dudley', 'MISC'): 1, ("King's Cross", 'MISC'): 1, ('Heart hammering', 'MISC'): 1, ("I'm George", 'MISC'): 1, ("I'm George?", 'MISC'): 1, ("It didn't come", 'MISC'): 1, ("O'clock", 'MISC'): 1, ('Platform Nine and Three-Quarters', 'MISC'): 1, ('Ronnie', 'PER'): 1, ('Mother', 'MISC'): 1, ('Prefect', 'MISC'): 1, ('Ronniekins', 'PER'): 1, ('Mom', 'ORG'): 1, ('Hurry up!', 'MISC'): 1, ('Ginny', 'LOC'): 1, ('Harry Potter?', 'MISC'): 1, ('You-Know-Who "', 'MISC'): 1, ('Nothing?', 'MISC'): 1, ('The Weasleys', 'ORG'): 1, ('Wish I', 'PER'): 1, ("I've got Bill", 'MISC'): 1, ('Scabbers', 'MISC'): 1, ("You said You-Know-Who's name!", 'MISC'): 1, ('I mean?', 'MISC'): 1, ('I bet', 'MISC'): 1, ("Drooble's", 'MISC'): 1, ('Best Blowing Gum', 'MISC'): 1, ('Pumpkin Pasties', 'PER'): 1, ('Cauldron Cakes', 'PER'): 1, ('Licorice Wands', 'PER'): 1, ('Hungry', 'LOC'): 1, ('\n\n', 'MISC'): 1, ('Ptolemy', 'PER'): 1, ('CURRENTLY HEADMASTER OF HOGWARTS Considered', 'MISC'): 1, ("I've got Morgana again", 'MISC'): 1, ('Famous Witches and Wizards', 'ORG'): 1, ('Morgana', 'PER'): 1, ('Hengist', 'PER'): 1, ('Woodcroft', 'ORG'): 1, ('Alberic Grunnion', 'PER'): 1, ('Circe', 'PER'): 1, ('Paracelsus', 'PER'): 1, ('Merlin', 'PER'): 1, ('Cliodna', 'PER'): 1, ('Bertie Bott', 'PER'): 1, ('Bleaaargh', 'LOC'): 1, ('Sprouts', 'ORG'): 1, ('Mind you', 'MISC'): 1, ('Anyway He', 'MISC'): 1, ('Has', 'MISC'): 1, ('Turn', 'ORG'): 1, ('Ron Weasley', 'PER'): 1, ('Modern Magical History', 'MISC'): 1, ('The Rise and Fall of the Dark Arts and Great Wizarding Events of the Twentieth Century', 'MISC'): 1, ('Goodness', 'MISC'): 1, ('Mom and Dad', 'MISC'): 1, ('I mean', 'MISC'): 1, ('in Africa', 'LOC'): 1, ('Really', 'LOC'): 1, ('I think I', 'MISC'): 1, ('Scabbets', 'PER'): 1, ('\n\nAnd', 'MISC'): 1, ('Said', 'PER'): 1, ('Oooooh!', 'MISC'): 1, ('FORWARD', 'ORG'): 1, ('Heads down!', 'MISC'): 1, ('Trevor', 'MISC'): 1, ('SEVEN \n\n', 'MISC'): 1, ('SORTING', 'ORG'): 1, ('HAT \n\n', 'ORG'): 1, ('Thank you', 'MISC'): 1, ('Welcome to Hogwarts', 'MISC'): 1, ('The Sorting', 'MISC'): 1, ('Harry nervously', 'PER'): 1, ('Forgive and forget', 'MISC'): 1, ('My dear Friar', 'MISC'): 1, ('New students!', 'MISC'): 1, ('Sorted', 'MISC'): 1, ('A History', 'MISC'): 1, ("But don't judge", 'MISC'): 1, ('A smarter', 'MISC'): 1, ('Your', 'MISC'): 1, ("For I'm the Hogwarts Sorting Hat And I", 'MISC'): 1, ('The Sorting Hat', 'ORG'): 1, ('So try me on and I', 'MISC'): 1, ('Where', 'PER'): 1, ('Their daring', 'MISC'): 1, ('Set Gryffindors', 'ORG'): 1, ('You might belong', 'MISC'): 1, ('Those patient Hufflepuffis', 'MISC'): 1, ('And', 'PER'): 1, ('Will', 'PER'): 1, ('Slytherin You', 'MISC'): 1, ('Those cunning', 'MISC'): 1, ('To achieve their ends', 'MISC'): 1, ('Thinking Cap!', 'MISC'): 1, ('Abbott', 'MISC'): 1, ('Hannah!', 'MISC'): 1, ('Susan!', 'ORG'): 1, ('Susan', 'PER'): 1, ('RAVENCLAW', 'ORG'): 1, ('Brocklehurst', 'PER'): 1, ('Mandy', 'PER'): 1, ('Finch', 'PER'): 1, ('Fletchley', 'PER'): 1, ('Justin', 'PER'): 1, ('Finnigan', 'MISC'): 1, ('MacDougal', 'MISC'): 1, ('SLYTHERIN', 'ORG'): 1, ('Parkinson', 'PER'): 1, ('Patil', 'PER'): 1, ('Patil', 'MISC'): 1, ('Perks', 'PER'): 1, ('Sally', 'PER'): 1, ('Anne', 'PER'): 1, ('The Harry Potter', 'MISC'): 1, ('Difficult', 'LOC'): 1, ('A my goodness', 'MISC'): 1, ('Not Slytherin', 'MISC'): 1, ('Not Slytherin, eh?', 'MISC'): 1, ('Percy the Prefect', 'PER'): 1, ('High Table', 'LOC'): 1, ('Quirtell', 'PER'): 1, ('Thomas', 'PER'): 1, ('Black', 'ORG'): 1, ('Turpin', 'PER'): 1, ('Lisa', 'PER'): 1, ('Percy Weasley Pompously', 'PER'): 1, ('Zabini', 'PER'): 1, ('Blaise', 'PER'): 1, ('Sorting Hat', 'MISC'): 1, ('Nitwit', 'MISC'): 1, ('Blubber!', 'ORG'): 1, ('Oddment', 'LOC'): 1, ('Tweak', 'MISC'): 1, ('Thank you!', 'MISC'): 1, ('Mad', 'MISC'): 1, ('Potatoes', 'PER'): 1, ('The Dursleys', 'PER'): 1, ("Can't you", 'MISC'): 1, ('Porpington', 'PER'): 1, ('Gryffindor Tower', 'LOC'): 1, ('Nearly Headless', 'MISC'): 1, ('Sir Nicholas', 'PER'): 1, ('Jell', 'MISC'): 1, ('“ \n\nAs Harry', 'MISC'): 1, ('Muggle', 'ORG'): 1, ('My Great Uncle Algie', 'MISC'): 1, ('Blackpool', 'LOC'): 1, ('Great Auntie Enid', 'LOC'): 1, ('Gran', 'PER'): 1, ('Dark Arts', 'ORG'): 1, ('Ahern', 'MISC'): 1, ('Quidditch trials', 'MISC'): 1, ('Hoggy Warty Hogwarts', 'MISC'): 1, ('Teach', 'PER'): 1, ('Whether', 'PER'): 1, ('Our', 'PER'): 1, ('With some interesting stuff', 'MISC'): 1, ("For now they're bare", 'MISC'): 1, ('Dead', 'PER'): 1, ('So teach us things worth knowing', 'MISC'): 1, ('Bring back', 'MISC'): 1, ('And', 'LOC'): 1, ('Off you trot', 'MISC'): 1, ('\n\nA loud', 'MISC'): 1, ('Bloody Baron?', 'MISC'): 1, ('Oooooooh', 'ORG'): 1, ('Ickle Firsties!', 'MISC'): 1, ("Baron'll", 'PER'): 1, ('The Bloody Baron', 'MISC'): 1, ('Caput Draconis', 'MISC'): 1, ('Too', 'PER'): 1, ('Get off, Scabbers!', 'MISC'): 1, ('EIGHT \n\nTHE POTIONS MASTER', 'MISC'): 1, ('\n\nThere', 'MISC'): 1, ('Whispers', 'MISC'): 1, ('Peeves the Poltergeist', 'MISC'): 1, ('GOT YOUR CONK!', 'MISC'): 1, ('Argus Filch', 'PER'): 1, ('Break', 'MISC'): 1, ('Professor Sprout', 'PER'): 1, ('Emetic the Evil', 'ORG'): 1, ('Uric the Oddball', 'MISC'): 1, ('African', 'MISC'): 1, ('Double Potions with the Slytherins', 'MISC'): 1, ("Snape's Head of Slytherin House", 'MISC'): 1, ('Wish McGonagall', 'PER'): 1, ('Gryffindor House', 'PER'): 1, ('Dear Harry', 'MISC'): 1, ('Hagrid Harry', 'PER'): 1, ('Ah', 'ORG'): 1, ('Powdered', 'MISC'): 1, ('Hermione', 'LOC'): 1, ('Draught of Living Death', 'MISC'): 1, ('Gryffindor House', 'ORG'): 1, ('Potions lesson', 'ORG'): 1, ('Idiot boy!', 'MISC'): 1, ('You -- Potter', 'MISC'): 1, ('Doi', 'PER'): 1, ('Cheer', 'LOC'): 1, ('Fitch', 'PER'): 1, ('Rubbish!', 'MISC'): 1, ('Yet Harry', 'MISC'): 1, ('GRINGOTTS', 'MISC'): 1, ('BREAK', 'ORG'): 1, ('IN LATEST Investigations', 'MISC'): 1, ('NINE \n\nTHE', 'MISC'): 1, ('MIDNIGHT DUEL \n\nHarry', 'MISC'): 1, ('Potions with the Slytherins', 'MISC'): 1, ('Gryffindor and Slytherin', 'ORG'): 1, ('Seamus Finnigan', 'LOC'): 1, ('West Ham', 'LOC'): 1, ('Remembrall!', 'ORG'): 1, ('Gryffindor table', 'PER'): 1, ('Scowling', 'PER'): 1, ('Up', 'MISC'): 1, ('UPF', 'ORG'): 1, ('Keep your brooms steady', 'MISC'): 1, ('\n\nBut Neville', 'MISC'): 1, ('WHAM', 'PER'): 1, ('Pansy Parkinson', 'PER'): 1, ('Parvati', 'PER'): 1, ('Longbottom', 'PER'): 1, ('The Remembrall', 'ORG'): 1, ('Give it here!', 'MISC'): 1, ('Blood', 'PER'): 1, ('HARRY POTTER!', 'MISC'): 1, ('Miss Patil "', 'PER'): 1, ('Mr. Weasley', 'PER'): 1, ('I borrow Wood', 'MISC'): 1, ('Flitwicles', 'PER'): 1, ('Out, Peeves!', 'MISC'): 1, ('Wood', 'LOC'): 1, ('Quidditch, Potter?', 'MISC'): 1, ('Cleansweep Seven', 'MISC'): 1, ("I'd", 'MISC'): 1, ('Severus Snape', 'PER'): 1, ('Potter, or I', 'MISC'): 1, ('Bet', 'ORG'): 1, ('Gregory the Smarmy', 'PER'): 1, ('Tonight', 'MISC'): 1, ("Malfoy'll", 'PER'): 1, ('Throw', 'PER'): 1, ('Malfoys sneering face', 'MISC'): 1, ('points I', 'PER'): 1, ('Switching Spells', 'MISC'): 1, ('The Fat Lady', 'MISC'): 1, ('I going', 'MISC'): 1, ('I heard something', 'MISC'): 1, ('Thank goodness you found me!', 'MISC'): 1, ('Keep your voice down', 'MISC'): 1, ('Pig snout', 'MISC'): 1, ('Bloody Baron', 'MISC'): 1, ('Curse of the Bogies Quirrell', 'MISC'): 1, ('Curse of the Bogies', 'MISC'): 1, ('Cups', 'MISC'): 1, ('RUN!', 'ORG'): 1, ('Charms classroom', 'MISC'): 1, ('Ickle Firsties', 'PER'): 1, ('OUT OF BED DOWN', 'ORG'): 1, ('\n\nDucking under Peeves', 'ORG'): 1, ('Alohomora', 'PER'): 1, ("Say 'please", 'MISC'): 1, ('NOTHING', 'ORG'): 1, ('Told you I', 'PER'): 1, ('Haaaaaa!', 'ORG'): 1, ('TEN \n\n', 'MISC'): 1, ('HALLOWEEN \n\nMalfoy', 'MISC'): 1, ('DO NOT OPEN THE', 'MISC'): 1, ('AT THE TABLE', 'ORG'): 1, ('Nimbus Two Thousand!', 'MISC'): 1, ('Comet Two Sixty', 'MISC'): 1, ('Comets', 'ORG'): 1, ('Nimbus', 'ORG'): 1, ('Nimbus Two Thousand', 'LOC'): 1, ('Remembrall I', 'PER'): 1, ('Quidditch field', 'MISC'): 1, ('Hey, Potter', 'MISC'): 1, ('Follow me?', 'MISC'): 1, ('Okay', 'PER'): 1, ('Bludgers rocket', 'MISC'): 1, ('Bludgers', 'MISC'): 1, ('Keeper', 'MISC'): 1, ('Never at Hogwarts', 'MISC'): 1, ('Quaffle or the Bludgers', 'MISC'): 1, ('Compared with the Quaffle and the Bludgers', 'MISC'): 1, ('England', 'LOC'): 1, ('Swish', 'MISC'): 1, ('Wizard Baruffio', 'PER'): 1, ("It's Wing", 'MISC'): 1, ('Levi', 'PER'): 1, ('\n\nSomeone', 'MISC'): 1, ('Great Hall for the Halloween feast', 'LOC'): 1, ('Troll', 'PER'): 1, ('Prefects', 'MISC'): 1, ('Follow me!', 'MISC'): 1, ('Stay', 'PER'): 1, ("Percy'd", 'PER'): 1, ('Yes!', 'MISC'): 1, ('Flushed', 'MISC'): 1, ('Bloody Baron', 'PER'): 1, ('Confuse it!', 'MISC'): 1, ('Howling', 'MISC'): 1, ('Leviosa', 'PER'): 1, ('Urgh', 'MISC'): 1, ('Miss Granger!', 'MISC'): 1, ('Miss Granger', 'MISC'): 1, ('CHAPTER ELEVEN \n\nQUIDDITCH \n\nAs', 'MISC'): 1, ('Quidditch season', 'MISC'): 1, ('Gryffindor versus', 'ORG'): 1, ('Hermlone', 'PER'): 1, ('Quidditch practice Wood', 'MISC'): 1, ('World Cup', 'MISC'): 1, ('Sahara Desert', 'LOC'): 1, ("Ron's Charms", 'MISC'): 1, ('Better you than me', 'MISC'): 1, ('Nothing', 'LOC'): 1, ('Perhaps Snape', 'PER'): 1, ('GET OUT!', 'ORG'): 1, ('And I', 'PER'): 1, ('The Great Hall', 'LOC'): 1, ('Dean the West Ham', 'PER'): 1, ('Quidditch robes', 'MISC'): 1, ('Oliver', 'PER'): 1, ('Shut', 'PER'): 1, ('Right', 'MISC'): 1, ('Slytherin Captain', 'MISC'): 1, ('Mount', 'LOC'): 1, ('And the Quaffle', 'MISC'): 1, ('Chaser', 'PER'): 1, ('Alicia Spinnet', 'PER'): 1, ('Gryffindor Keeper Wood', 'PER'): 1, ('Chaser Katie Bell', 'PER'): 1, ('OUCH', 'ORG'): 1, ('Gryffindor Beater', 'ORG'): 1, ('Bludger', 'MISC'): 1, ('Keeper Bletchley', 'PER'): 1, ('GRYFFINDORS', 'ORG'): 1, ('Slytherins', 'LOC'): 1, ('Nope', 'PER'): 1, ('Slytherin in possession', 'MISC'): 1, ('Chaser Pucey', 'MISC'): 1, ('Chaser Bell', 'PER'): 1, ('Slytherin Seeker', 'PER'): 1, ('Terence Higgs', 'PER'): 1, ('Higgs', 'PER'): 1, ('WHAM!', 'ORG'): 1, ('Foul', 'PER'): 1, ('Jordan!', 'MISC'): 1, ('Jordan', 'PER'): 1, ('Gryffindor Seeker', 'PER'): 1, ('Spinner', 'PER'): 1, ('Nimbus Two Thousands', 'MISC'): 1, ('Gryffindor goal-', 'ORG'): 1, ('Flint with the Quaffle', 'MISC'): 1, ('Spinnet', 'MISC'): 1, ('Bell', 'PER'): 1, ('A no...', 'MISC'): 1, ('\n\nSuddenly', 'MISC'): 1, ('Reaching Snape', 'PER'): 1, ('Scooping', 'LOC'): 1, ('Greek', 'MISC'): 1, ("Snape's a Hogwarts", 'MISC'): 1, ('CHAPTER TWELVE \n\nTHE', 'MISC'): 1, ('OF ERISED \n\nChristmas', 'MISC'): 1, ('Potions class', 'MISC'): 1, ('Hogwarts for Christmas', 'MISC'): 1, ('Privet Drive for Christmas', 'MISC'): 1, ('Malfoys', 'PER'): 1, ('WEASLEY', 'MISC'): 1, ('Hagrid', 'MISC'): 1, ('Great Wizards of the Twentieth Century', 'ORG'): 1, ('Notable Magical Names of Our Time', 'MISC'): 1, ('Important Modern Magical Discoveries', 'MISC'): 1, ('A Study of Recent Developments', 'MISC'): 1, ('Dark Magic', 'MISC'): 1, ('Madam Pince', 'PER'): 1, ('Madam Pince', 'ORG'): 1, ('Madam Pince', 'LOC'): 1, ("I'm away", 'MISC'): 1, ('English', 'MISC'): 1, ('On Christmas Eve', 'MISC'): 1, ('Merry Christmas', 'MISC'): 1, ('To Harry', 'MISC'): 1, ('Weird', 'MISC'): 1, ('NMat', 'ORG'): 1, ('Chocolate Frogs from Hermione', 'MISC'): 1, ('Look down!', 'MISC'): 1, ('Very Merry Christmas', 'LOC'): 1, ('Merry Christmas!', 'MISC'): 1, ('F', 'LOC'): 1, ('G. \n\n', 'PER'): 1, ('Gred', 'PER'): 1, ('Forge', 'LOC'): 1, ('Up at the High Table', 'MISC'): 1, ('Flaming Christmas', 'MISC'): 1, ('Grow-Your-Own-', 'MISC'): 1, ('Warts', 'PER'): 1, ("Mrs. Norris's Christmas", 'MISC'): 1, ('Harry and the Weasleys', 'MISC'): 1, ('Should Harry', 'MISC'): 1, ('The Restricted Section?', 'MISC'): 1, ('Bright', 'ORG'): 1, ('Mom', 'LOC'): 1, ('Look at me!', 'MISC'): 1, ("I'm different", 'MISC'): 1, ("I'm Quidditch captain", 'MISC'): 1, ('Quick!', 'MISC'): 1, ('Nothing at all', 'MISC'): 1, ('Let me explain', 'MISC'): 1, ('The Mirror', 'ORG'): 1, ('Can I', 'PER'): 1, ('Another Christmas', 'MISC'): 1, ('THIRTEEN', 'ORG'): 1, ('FLAMEL \n\nDumbledore', 'ORG'): 1, ('The Weasleys', 'PER'): 1, ('Gryffindor!', 'ORG'): 1, ('Chess', 'MISC'): 1, ('Quidditch referee', 'MISC'): 1, ('Go to Professor McGonagall!', 'MISC'): 1, ('Report him!', 'MISC'): 1, ('The Sorting Hat', 'MISC'): 1, ('Famous Wizard', 'MISC'): 1, ('Stay there!', 'MISC'): 1, ('I knew it!', 'MISC'): 1, ('Mr. Flamel', 'PER'): 1, ('Devon', 'LOC'): 1, ('Perenelle', 'PER'): 1, ("Flamel's Sorcerer's Stone!", 'MISC'): 1, ('Study of Recent Developments', 'MISC'): 1, ('Could Snape', 'PER'): 1, ('Locomotor Mortis', 'PER'): 1, ("Wonder how long Potter's going", 'MISC'): 1, ('\n\nSnape', 'MISC'): 1, ('Snape... \n\nA', 'MISC'): 1, ('B-b', 'LOC'): 1, ("I'm waiting", 'MISC'): 1, ('We won!', 'MISC'): 1, ('Madam Pomftey', 'PER'): 1, ('Slytherin!', 'MISC'): 1, ('pocuss-- I', 'PER'): 1, ('Dark Arts', 'MISC'): 1, ('FOURTEEN \n\n', 'ORG'): 1, ('RIDGEBACK', 'ORG'): 1, ('Whenever Harry', 'MISC'): 1, ('\n\nUnfortunately', 'ORG'): 1, ('Easter', 'MISC'): 1, ('Dittany', 'MISC'): 1, ('Fungi', 'PER'): 1, ("Sorcerer's St", 'MISC'): 1, ('SHHHH', 'PER'): 1, ('Dragons', 'MISC'): 1, ('Dragon Species of Great Britain', 'MISC'): 1, ('Ireland', 'LOC'): 1, ('From Egg to Inferno', 'MISC'): 1, ("A Dragon Keeper's Guide", 'MISC'): 1, ('Dragon breeding', 'MISC'): 1, ("Warlocks' Convention", 'MISC'): 1, ('Common Welsh Green and', 'MISC'): 1, ('It Was', 'MISC'): 1, ('Look', 'MISC'): 1, ("I'm boiling", 'MISC'): 1, ("Can't", 'MISC'): 1, ('Dragon Breeding for Pleasure and', 'MISC'): 1, ('Profit', 'MISC'): 1, ('Norwegian Ridgeback', 'ORG'): 1, ('Bless', 'MISC'): 1, ('Norwegian Ridgebacks', 'ORG'): 1, ('Set', 'PER'): 1, ("Where's Mommy", 'MISC'): 1, ("I'm Ron", 'MISC'): 1, ('Studying dragons', 'MISC'): 1, ('Brilliant!', 'ORG'): 1, ("It's Hedwig!", 'MISC'): 1, ('Dear Ron', 'PER'): 1, ('Norwegian Ridgeback', 'MISC'): 1, ('Trouble', 'MISC'): 1, ('Ridgeback', 'MISC'): 1, ('Love', 'ORG'): 1, ('\n\nCharlie \n\nThey', 'MISC'): 1, ('Midnight on Saturday!', 'MISC'): 1, ('Aargh', 'LOC'): 1, ('Mommy', 'MISC'): 1, ('UP', 'ORG'): 1, ('Detention', 'MISC'): 1, ("Harry Potter's coming", 'MISC'): 1, ('FIFTEEN', 'ORG'): 1, ('FORIBIDDEN FOREST \n\nThings', 'ORG'): 1, ('Add Norbert', 'PER'): 1, ('Neville burst Out', 'PER'): 1, ('Mr. Filch', 'PER'): 1, ('Explain', 'PER'): 1, ('Mr. Longbottom', 'MISC'): 1, ('Fifty', 'LOC'): 1, ("You can't --", 'MISC'): 1, ('Hufflepuffs', 'PER'): 1, ('Slytherin lose', 'MISC'): 1, ("Sorcerer's Stones", 'MISC'): 1, ('Astronomy', 'PER'): 1, ('Anti-Dark Force', 'MISC'): 1, ('Maybe Snape', 'PER'): 1, ('Go to Dumbledore', 'MISC'): 1, ("Dumbledore'll", 'PER'): 1, ('Jupiter', 'LOC'): 1, ('Meet Mr. Filch', 'MISC'): 1, ('Ahead', 'PER'): 1, ('Abou', 'MISC'): 1, ("Yeh've", 'MISC'): 1, ("Copyin' lines", 'MISC'): 1, ('Silvery', 'PER'): 1, ('Right', 'LOC'): 1, ("Hermione'll", 'PER'): 1, ('Draco', 'PER'): 1, ("Fang'll", 'MISC'): 1, ('GET BEHIND THAT TREE!', 'MISC'): 1, ('Show yerself', 'MISC'): 1, ("Harry Potter an'", 'MISC'): 1, ('Ruddy stargazers', 'MISC'): 1, ('Stay', 'MISC'): 1, ('AAAAAAAAAARGH!', 'MISC'): 1, ('Have you no shame?', 'MISC'): 1, ('Bane', 'LOC'): 1, ("Why's Bane so angry?", 'MISC'): 1, ('Potions', 'LOC'): 1, ('Firenze', 'PER'): 1, ("The Sorcerer's Stone!", 'MISC'): 1, ("Bane'll", 'MISC'): 1, ('With Dumbledore around', 'MISC'): 1, ("You-Know-Who won't touch you", 'MISC'): 1, ('SIXTEEN', 'ORG'): 1, ('\n\nTHROUGH', 'ORG'): 1, ('AntiCheating', 'MISC'): 1, ('Forgetfulness', 'PER'): 1, ('Professor Binns', 'PER'): 1, ('Werewolf Code of Conduct', 'MISC'): 1, ('Elfric the Eager', 'PER'): 1, ('Go to Madam Pomfrey', 'MISC'): 1, ('Quidditch for England', 'MISC'): 1, ('Lucky', 'PER'): 1, ('Finished', 'MISC'): 1, ("Hog's Head", 'LOC'): 1, ('\n\nLet', 'ORG'): 1, ('Forget I', 'PER'): 1, ('Sorcerer', 'MISC'): 1, ('\n\nWhatever', 'PER'): 1, ('Sn-', 'LOC'): 1, ('\n\nHermione', 'MISC'): 1, ('Good day to you', 'MISC'): 1, ('Oh Professor Flitwick', 'MISC'): 1, ('“ \n\n"', 'MISC'): 1, ('Weasley', 'ORG'): 1, ("You can't!", 'MISC'): 1, ('Dark Arts!', 'MISC'): 1, ('Dark Side!', 'MISC'): 1, ('Not if I', 'MISC'): 1, ('Better get the cloak', 'MISC'): 1, ('Petrificus Totalus!', 'MISC'): 1, ('Neville', 'LOC'): 1, ('Body-Bind', 'MISC'): 1, ('Peeves swooping', 'ORG'): 1, ('Bloody', 'LOC'): 1, ('Peevsie', 'PER'): 1, ('Hope', 'PER'): 1, ('Brilliant', 'MISC'): 1, ("I don't!", 'MISC'): 1, ('\n\nAnd Harry', 'MISC'): 1, ('FLUMP', 'ORG'): 1, ('Dunno', 'LOC'): 1, ('Lucky!', 'MISC'): 1, ('Stop moving!', 'MISC'): 1, ("Devil's", 'MISC'): 1, ('HAVE', 'MISC'): 1, ('ARE YOU A', 'MISC'): 1, ('Wriggling', 'MISC'): 1, ('Lucky you pay attention', 'MISC'): 1, ("I'll run", 'MISC'): 1, ('Alohomora', 'LOC'): 1, ('Winged keys', 'MISC'): 1, ('Broomsticks', 'PER'): 1, ('NOW', 'ORG'): 1, ('White', 'PER'): 1, ('Leaves', 'PER'): 1, ('Twice', 'PER'): 1, ('\n\nThe', 'MISC'): 1, ('NOF Harry', 'MISC'): 1, ('Danger', 'PER'): 1, ('One', 'ORG'): 1, ('Another', 'MISC'): 1, ('Three of us are killers', 'MISC'): 1, ('To help', 'MISC'): 1, ('You', 'MISC'): 1, ('Second', 'MISC'): 1, ('But if you would move onward', 'MISC'): 1, ('Third', 'MISC'): 1, ('Neither', 'LOC'): 1, ('Fourth', 'LOC'): 1, ('Are', 'PER'): 1, ('Me!', 'MISC'): 1, ('Books!', 'MISC'): 1, ('Positive', 'MISC'): 1, ('GO!', 'ORG'): 1, ('SEVENTEEN \n\nTHE', 'MISC'): 1, ('MAN', 'ORG'): 1, ('P-Professor Quirrell?', 'MISC'): 1, ('Funny', 'PER'): 1, ('Ropes', 'MISC'): 1, ('Certainly', 'MISC'): 1, ('Mirror of Erised', 'ORG'): 1, ('Trust Dumbledore', 'MISC'): 1, ('\n\nAll Harry', 'MISC'): 1, ('I saw you and', 'MISC'): 1, ("I'd got", 'MISC'): 1, ('Tried', 'MISC'): 1, ('\n\nFor', 'MISC'): 1, ('man I', 'PER'): 1, ('Should I', 'PER'): 1, ('I look', 'MISC'): 1, ('Help me, Master!', 'MISC'): 1, ('Yes -- Potter', 'MISC'): 1, ('Somehow', 'PER'): 1, ('How touching...', 'MISC'): 1, ('And Quirrell', 'PER'): 1, ('AAAARGH!', 'MISC'): 1, ('Harry!', 'MISC'): 1, ('The Snitch!', 'MISC'): 1, ('The Stone!', 'MISC'): 1, ('Calm', 'LOC'): 1, ('Misters Fred', 'PER'): 1, ('Stone I', 'PER'): 1, ('Not the Stone', 'MISC'): 1, ('As for the Stone', 'MISC'): 1, ('Destroyed', 'LOC'): 1, ('Nicolas', 'PER'): 1, ('Nicolas', 'MISC'): 1, ('Elixir', 'LOC'): 1, ('Nicolas', 'LOC'): 1, ('Perenelle', 'LOC'): 1, ('You-Know- Who', 'MISC'): 1, ('Quirrell touch me?', 'MISC'): 1, ('Ah!', 'MISC'): 1, ('Every Flavor Beans!', 'MISC'): 1, ('Alas!', 'ORG'): 1, ('Fluffy!', 'ORG'): 1, ('Muggle!', 'MISC'): 1, ('VOLDEMORT', 'ORG'): 1, ('Have a Chocolate Frog', 'MISC'): 1, ('Sent', 'PER'): 1, ("The Slytherins' smiles", 'MISC'): 1, ('Yes... \n\n', 'MISC'): 1, ('My youngest brother', 'MISC'): 1, ('Miss Hermione Granger', 'PER'): 1, ('I award Gryffindor', 'MISC'): 1, ('Body', 'PER'): 1, ('Bind Curse', 'PER'): 1, ('Herbology mark', 'MISC'): 1, ("King's Cross Station", 'LOC'): 1, ('Ginny Weasley', 'PER'): 1, ("Harry's family", 'MISC'): 1, ('\n\nTHE END', 'MISC'): 1})